{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48124&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 클래스"
    },
    "text": "こんにちは。天安CLASSホテルです。 当ホテルは天安市庁の隣の仏堂洞に位置しております。 最近新築した建物で、全客室は最新式設備と最高級製品で構成されています。 当ホテルは、全役職員が最善を尽くしてお客様に安らかな休息を提供するために努力しています。 駐車場は計40台駐車可能で、満車の際には駐車が難しい場合がありますのでご注意ください。 特に週末は駐車場が混雑しているため、入室時間の1時間前に駐車することをお勧めします。 当ホテルの客室はスタンダード、デラックス、デラックスツイン、スーペリア、スーペリアスイート、スイートルームなど、さまざまな種類がございます。 客室内部には最新式 55 あるいは 65 インチのデジタル テレビ、ジェットバス、スチームクローゼット、空気清浄機が備えられています。 イベントルームは大型ルームでツインベッド(クイーンベッド、シングルベッド)とジェットバス、スチームクローゼット、空気清浄機、TV2台、ダブルPCなどを提供します。 ホテルの内部にはカフェテリアがあり、朝6時から9時まで朝食サービスを提供します。 キペテリアはレンタル全体に使用制限があり、レンタル料金は時間単位で計算されます。 また、ポケットボール、ビリヤード場、カラオケ、スクリーンゴルフ、セミナー会議室なども利用でき、それぞれの施設は一部無料ですが、一部は追加利用金額が発生します。 ペットは入室できませんし、すべての客室は2名基準であり、3名以上追加する場合、追加料金が発生します。 寝具類の追加時にも追加料金が発生します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは天安市庁の隣の仏堂洞に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備について教えてください。",
            "answer": "全客室は最新式設備と最高級製品で構成されています。客室内には最新式 55 あるいは 65 インチのデジタル テレビ、ジェットバス、スチームクローゼット、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計40台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が混雑している場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "特に週末は駐車場が混雑しているため、入室時間の1時間前に駐車することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食サービスは朝6時から9時まで提供しております。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの設備について教えてください。",
            "answer": "イベントルームは大型ルームで、ツインベッド(クイーンベッド、シングルベッド)、ジェットバス、スチームクローゼット、空気清浄機、TV2台、ダブルPCなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準であり、3名以上追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キペテリアのレンタル料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "キペテリアはレンタル全体に使用制限があり、レンタル料金は時間単位で計算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設の一部は無料ですか？",
            "answer": "ポケットボール、ビリヤード場、カラオケ、スクリーンゴルフ、セミナー会議室など一部の施設は無料ですが、一部は追加利用金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "寝具類の追加時にも追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 485
    }
}